Приложение, моделирующее работу команды **find** (с параметрами) операционных систем семейства UNIX.
 
Приложение основано на работе со строками и строковыми массивами. Программа считывает вводимую пользователем строку, разделяет её по пробелам и элементы сохраняет в строковом массиве. Затем при построчном чтении файла, каждая строка файла также разбивается по пробелам и полученные подстроки сохраняются во втором массиве. Далее сравниваются соответствующие элементы двух массивов, согласно введенным опциям. В случае положительного результата, на экран полностью выводится соответствующая строка файла. Затем происходит чтение следующей.
 
В программе реализовано 2 сужающих поиск параметра:
 
+ user – поиск файла, принадлежащего конкретному пользователю;
 
+ size – при поиске учитывается не только имя файла, но и его размер.
 
Пользователь может указывать от 0 до 2-х опций сразу, но обязательно после слова “find” и перед самим именем файла. Также пользователь должен соблюдать синтаксис параметров: после –user через пробел следует имя конкретного пользователя; после –size через пробел должен следовать размер файла с предваряющим его знаком сравнения (“=” – жесткое соответствие размеру, “>” или “<” – файлы, большего или меньшего размера, чем указанное число). Т.е. команды могут быть следующего вида:
 
find Somefile
 
find –user Someuser Somefile
 
find –size <4096 Somefile
 
find –user Someuser –size =1024 Somefile
 
find –size >500 –user Someuser Somefile
 
Программа работает с текстовым файлом, расположенным в папке приложения. При отсутствии файла, программа предупреждает об этом пользователя и закрывается. Файл должен иметь структуру, соответствующую результатам команды ls –l. В противном случае корректная работа программы не гарантируется.
 
![Безымянный.png](https://bitbucket.org/repo/xL4ELa/images/1546102868-%D0%91%D0%B5%D0%B7%D1%8B%D0%BC%D1%8F%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9.png)
![Безымянный2.png](https://bitbucket.org/repo/xL4ELa/images/3483202639-%D0%91%D0%B5%D0%B7%D1%8B%D0%BC%D1%8F%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B92.png)
![Безымянный3.png](https://bitbucket.org/repo/xL4ELa/images/576366075-%D0%91%D0%B5%D0%B7%D1%8B%D0%BC%D1%8F%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B93.png)
![Безымянный4.png](https://bitbucket.org/repo/xL4ELa/images/703730613-%D0%91%D0%B5%D0%B7%D1%8B%D0%BC%D1%8F%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B94.png)
![Безымянный5.png](https://bitbucket.org/repo/xL4ELa/images/3128211593-%D0%91%D0%B5%D0%B7%D1%8B%D0%BC%D1%8F%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B95.png)